校長條仆街又話橙皮好好食

窮你就認啦！撚樣！

聽書啦仆街
明明只係話可以止渴

細個睇完食完之後腸胃炎，miss左考試，搞到留班。朋友唔見晒，老豆見到我咁覺得我好廢，唔理我由得我自生自滅，最後仲跟左人走佬

老豆跟人走佬

你個名

老豆都無飛